搭小巴㩒鐘落車嘅人，都係懦夫

真男人只會大大聲嗌有落

真男人就鐘都唔撳,直接跳出窗喇

搭巴士㩒鐘落車嘅人就真係懦夫

真男人仲要搭小巴

秒

連登仔自己揸車嫁屌你

你買咗車就會明，就算自己有車都唔會次次揸

平時搭地鐵都唔敢嗌有落

咁個鐘係咩用途

比女人同懦夫用